再过一小时也不算晚

衣柜里的浴袍也只有一件冰箱里空空如也 床头灯亮着无人搭理 耳边有丝丝的耳语声“看他.......”“........那是吧.....”“如果......”“开始与.........” 忽而又觉得这些耳语是如此熟悉仿佛都是我曾经说过的话 它们现在又回来了缠着我 睡吧睡吧她说  可我现在一点倦意也没有脑子空前的清醒我很清楚的看到了苹果的颜色在发生变化不止苹果桌上的橘子、香蕉、梨子、草莓、葡萄都在以我看得到的速度腐烂  墙上的几只德国小蠊太安静了静得我都可以听到它们的触角在墙壁上行走的声响   床单皱成一团 缩缩鼻子有一股淡淡的腥甜味道感觉昏暗   闭上眼 感觉又过了一个小时睁开眼也不过过了5分钟  看嘛这个一小时也不算太晚